立會要人！要人！要人！

唔可以俾班保皇狗入到去，大家可唔可以再有一堆人圍住政總
Be water, 唔衝只圍